［未能fact check] 北戴河會議有令要求警隊盡早結束香港的暴亂

收到來自督察朋友的消息：上面北戴河會議有令，解放軍唔可以出，要求警隊必需盡早結束香港的暴亂，不惜一切方法，10月1日前務必完成鎮壓

1. 可以對任何身體部位開槍
2. 錯手殺人不需負責 ，有人保有安家費
3. 可以粗暴對付女示威者
4. 傷及市民不需負責，有政府善後
5. 有巨額安家費，不需擔心被報復

同呢個台灣係昨日的電視節目評論好接近：

根本唔使咩會謝已經知道政府大方向係咁樣做

一定要咬到年底

推